В файле с json задается набор точек и диагональ туннеля. Игра строит по этим точкам прямоугольный туннель (замкнутый, последняя точка соединяется с первой). По центру туннеля летит игрок (автоматически). Перед игроком в пределах туннеля рандомно создаются враги, которых игрок может уничтожать (просто тап/щелчок мышью). Игровой процесс бесконечный.

1. Графическая часть не имеет значения, игрок - сфера, враги - кубы
2. Имеет значение оптимальность решения, постараться сделать так, будто игра идет в продакшен
